{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 룸엣155펜션"
    },
    "text": "当ルームエット155ペンションは、テシン海岸路オルレギル4コースに位置しております。 客室内には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は海の眺めを楽しむことができます。 ペンションは静かでリラックスした雰囲気の中で癒される空間で、南原邑に位置しています。 芝生ではボール遊び、バドミントン、バーベキューなど様々な活動を楽しむことができ、家族やカップルと一緒に良い思い出を作ることができます。 宿泊施設の防疫のため、週1回以上清掃を行っており、お客様の安全な旅行のために努力しています。 追加料金は基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンであり、寝具類を追加要請する場合、10,000ウォンの費用が請求されます。 定められた最大収容人数を超えて予約された人数以外は入室できず、入室時間は16:00で退室時間は11:00です。 11:00から16:00までは清掃時間ですので、円滑な運営のために時間を守ってください。 入室時間より遅れる場合は事前にご連絡ください。 洗面用具として歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープが提供され、アメニティとしては電子レンジ、電気ケトル、鍋、炊飯器などが用意されています。 農漁村民博士業者として登録されており、良い旅行と素敵な思い出を作ることを願います。 (農漁村民博士業者申告番号:南原邑第2020-8号)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはテシン海岸路オルレギル4コースに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiが提供され、海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな活動を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションでは芝生でボール遊び、バドミントン、バーベキューなど様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防疫対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションでは週1回以上の清掃を行い、お客様の安全な旅行のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンであり、寝具類を追加要請する場合、10,000ウォンの費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "入室時間を遅れる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室時間より遅れる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "アメニティとしては歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープが提供され、電子レンジ、電気ケトル、鍋、炊飯器などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "農漁村民博士業者として登録されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションは農漁村民博士業者として登録されており、良い旅行と素敵な思い出を作ることを願っています。"
        },
        {
            "question": "農漁村民博士業者申告番号は何ですか？",
            "answer": "農漁村民博士業者申告番号は南原邑第2020-8号です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 446
    }
}